好想打穿自己個頭 打到腦漿噴出黎

或者成個腦跌出黎

why

支持？

你應該送個腦俾我
咁我今年先考到med

支持

勁

羊b

腦漿留返喺個頭入面唔好咩?

On9